社科jj, 求各位巴絲指教

是咁的，我year1，係今年入面我自問已經算努力，但GPA 點都係去唔到A range。有冇巴絲可以分享下自己嘅經驗？

留名

邊科先得架